建議一個星期集中番搞兩三次

兩個月了，無可否認大多香港人都會開始有啲麻木同攰
宜家集會同遊行都愈搞愈多，一個星期連續同時開太多條戰線
加上有時有啲突發活動要聲援，都真係幾攰，就算身唔攰，心都攰
唔知大家有無一個感覺係成日睇連登碌碌下又多一個活動丶碌碌下又多另一個活動
仲要同一日，好難集中宣傳

例如琴日咁：機場丶銀髮族丶親子丶大埔(後來轉遊擊：觀塘丶大圍丶牛頭角丶9龍灣丶荃灣丶尖沙咀)本來仲有黃大仙
今日：機場丶港島東丶深水埗

建議一日活動集中番係一個地方，可以間唔中有遍地開花
但每星期一次大遊行一定要成為重點，唔好成日分散曬幾個地方
當係每個星期都幫大家集中番大家度氣
如果次次出黎啲人一次少過一次，我地自己都會失軍心
但我覺得琴日場游擊係打得幾靚，如果係要打游擊其實可以係一場大遊行完左之後再打游擊

辛苦曬咁多位同路人，歡迎理性討論及更多建議

推

建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工罷市+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

721恐襲唔可以算數
毋忘上環44義士暴動罪
必須追究警方使用過期催淚彈

愈來愈多公司和員工遭受打壓，
有六名手足死左，500位義士被捕，
香港人，我地已經沒有退路！